(大言不慚) 國安法竟要求台灣政治組織提供資料

罰乜? 出兵三萬登陸金門佔領台北?

一個市長睇到自己係國家元首咁大

點罰啊？又衰遠必豬？

罰官員唔比去台灣

sources ？

笑撚死

係咪知道正路贏唔到, 想笑死蔡英文黎贏??

港府公然干涉別國內政

叫埋fbi 同cia呀嗎

點樣罰呀人地有導彈

警嫂水炮車搭廢武裝甲車

比台灣人指撚住黎笑喇你班港共狗官

佢地以為自己係香港仲意點就點
但係低B 到以為人地聽你講
台灣果邊唔交呀,你吹呀

CLS

Send個支付寶QR code叫台灣掃

好似係